何文田女子抱嬰墮樓亡 警查身份原因

何文田發生女子抱嬰墮樓同亡慘劇！現場衛理道18號君頤峰3座，今午(6日)4時許，一名女子懷疑手抱嬰兒從上址高處墮下，頭爆肢折倒臥在平台位置，保安聽到「嘭」一聲巨響，循聲發現駭人場面，慌忙報警處理。救護員接報到場，惟經檢查後證實2人已傷重死亡。警方正調查死者身份及墮樓原因。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626

君頤峰

咁有錢都要重刷

可能產後抑鬱

藍屍手足 rape

堅貴

大把醫生護士住

因為近 QE

咁有錢都跳

醫生一個月廿萬人工,一年240萬,都要十幾年唔飲唔食先買到

「頭爆肢折」jer系幾多pieces

正啦，成幢半價冇人要

點解唔俾BB一條生路？

今次啲狗又識查

可能供緊樓比人炒左

rap

手足

RIP

嬰靈係咪邪過成年人？

係連登仔把口太賤定我左膠？

多數都係啦...

我信窮鬼最惡

又手足果啲

我見一個 Block 一個

手足

君頤峰都要死

連登有好多odd或者反社會人渣

on99

個bb好慘 又要刷首抽

貧窮限制你既想像
你睇中環果班月球人 星球人先啦

是 咁辛苦先刷到何文田

就好似中小學入面硬係有一兩條臭口仔成日要搏出位咁

你都on9
我講緊HA入邊果d
你不如講李嘉城啦大佬

個老母自己死就算啦真係當個bb玩具咩 生命嚟㗎唉

恐怖得過窮鬼？

攬住個B跳係想點

你會唔會諗多左 香港黎

佳仔而家係咪住緊君頤峰某單位？？？

護士都住得起

硬好追貨啦 何文田京士柏

唔通係租租?

真
樓上班撚樣淨係識錢錢鐵

做死一世ha咩
夠料出黎私人執業幾年後都上樓啦

絕地嬰靈

護士啲老公唔會係人工低個班

護士住3000萬？

Block左自己未

私樓都要死

搵到筍盤結咗婚生埋仔原來都唔算人生贏家，能夠白頭到老先再講

可以算豪宅了，成三千萬

好慘 唔知為咩事

唔係你問題

失業跳樓潮開始湧現，唉留得青山在哪怕冇柴燒，唔好做傻事

心理野有時有錢都冇用

明明首抽咁靚，再重刷有8成機會做支那人

最近好多女人自殺留低個老公同仔女喺度
一係就拖住仔女一齊死
個男人會唔會有心理陰影

可能下世做番非洲人

公立醫生都未必得啦仲護士

喂 收皮啦柒頭皮

你忘記咗女人可以二次投胎，做咩唔職業唔關事，做文員都可以住豪宅

點會無人要

咁有錢都要自殺

手

見到啲人咁有錢都要自殺，公屋劏房連登仔就心靈扭曲

使鬼做嘢咩
夠料每日炒股+100% 本金1球 5日後都上樓啦 俾多日又買多層

首抽咁靚

仲要係窮人佔大多數

bb好慘

個bb好慘，冇得揀咁嚟到世上，又冇得揀咁離開呢個世界，不過佢永遠唔會知自己嚟咗人間走咗一轉

一個醫生fg 計allowance 有7-80k
一個護士長53-75k

個到8百幾呎30-40k租，是但護士醫生couple 都輕鬆wo

咁有錢都抑鬱

有錢就唔抑鬱既話
醫院開cash去醫病咪得 洗乜做咁多野

恐懼撚

咁點解ha仲有人做？

何文田啊, 居屋咩 窮鬼？
成幢唔會跌半就真, 佢嗰間就難講

我要
上車有望

足

累積經驗同儲開鋪彈藥

生前生後真係要搵長老睇能住

享受三四十年好過你窮困一百歲啦

係你咁傻豬上網用正常思維/認真

點解呢單有嘭一聲
運動期間既又無?

可以搵過第個，樂觀啲諗

住幾千萬樓都要死

非常時期拉日常post 推時事

半價你真係搞笑

又玩膠

層樓咁多錢都要死.... 咁我都死lu，88 連登巴絲

This is Hong Kong

依個唔係時事？

你現在聚腳於cctoy

又一猛鬼熱點
果度啲住戶每晚會聽到女人同bb喊聲

今朝出左咁的新聞，我都想跳

你真係唔識嫁wo

兇宅加3

左中右

佢肯開cash 大把精神病人

好似著埋紅衫添

BB： 屌喇媽.......

應該係屋企人真係要多啲關心

跌1%都冇可能 傻鳩

支足

笑話黎？

加多少少夠住誠仔對面

冇可疑

咁辛苦刷左個靚首抽，點知比阿媽攬住一齊死

唉.....

個BB以為頭胎可以過好生活，點知

師兄好撚幽默啊屌你老母

所以呢D傻西 下世要做豬先得

家變

無錢咪搬出去
有2奶咪自己打工湊大
住得呢d地方點都有錢供養個b
人從來係個體
大把人慘過你你就會發覺自殺係好on9
我覺得得疾病同埋老加貧窮先有權考慮自殺

cls老母

刷左 唔夠幾個月 咁辛苦先排到好位

有無相

累埋個b 咁難先刷到好野本身

被自殺

重刷SSR

應該係老公有第三者
所以要佢呢世唔安樂
最毒婦人心

本來係無人性

感情豐富去fb

你地班連登仔撚明人地產後抑鬱有幾慘
就可能係身邊啲仆街一人一句亂講野，又唔幫手，又唔體諒，最後有事只會怪個媽媽。

2019 千幾人 墮樓唔查 “全無可疑“ 會邊個做呢

點解我唔係李嘉誠個仔？

住緊京士柏山

Fresh grad 70-80k...

出世變出逝

窮撚先以為有錢就無煩惱

有錢都會有精神病/情緒病/唔開心
係你哋覺得有錢人就"開心啲"
唔使為錢而愁

但又有其他嘢煩

下世就算做人都好大機會係支國印度

發現老公包二奶？

咁都刷

其實誠哥離我地好近 100蚊 每日double 30日都成千幾億 上面仲話咩做醫生咩私人執業 夠料係街到執個1蚊都可以變首富

真人中之龍

垃圾mk仲生得樣衰都溝到靚女屌左殺埋，到依家都唔洗坐仲由公屋升 level 到住過億豪宅

你班連登仔一世都做唔到

會唔會產後抑鬱

人地用ha醫生個標準來簡單咁計下關第日出唔出來執業咩事姐

男人幾時先明育嬰唔只係女人責任
中出完又唔理 以為有畀錢就負晒責任

就係你呢啲心態搞到呢度烏煙障氣
連登唔再係小眾邊緣人聚腳點
佢而家係有足夠能力主導大眾輿論
唔好習慣無人性
否則佢會反映喺大眾心態上

可以參考有人因為條女去ocamp而鬧佢臭雞再插佢三十刀

屌 見到個價都手仔軟

你有能力影響人點留言
咁有使命感 要改善網絡風氣
咪自己出個post去做

屌鳩我做乜撚？
我要幫你屌埋一份
一齊做網絡糾察？
無咁得閒

佢寫5p字我就屌佢老母

貴過Lebron James屋企

死癲婆自己跳樓死就好啦，硬係要累人累物

如果係俾錢人人都話自己係啦

連登仔到底有幾慘⋯
睇到咩post都諗錢先

痴線跳樓新聞一堆人響到講樓價/咩人工先買得起
香港真係變到幾恐怖

知唔知咩都錢搵錢
有錢人既一千萬同窮人既一千萬唔同等值

我連大堂都未入過去

生完日日聽住個bb日喊夜喊
好容易會諗埋一邊

去到自殺呢個位唔會係咁理性
愛佢既人應該叫佢做吓therapy

生完性情大變，老公焗住出去屌閪。。。
但又露出馬腳

Cctoy成日話人玩膠/五毛 ，阻住熱門做正經事
自己就入黎講埋啲仆街野

Rest in peace...

其實聽過好多女人抑鬱都同老公去滾有關
加上高收入家庭通常老婆一生就要佢唔好做野，一個困響屋企
話就話有錢比你使
但心理既野唔係有錢就彌補到

君頤峰都要自殺

人地個point係近QE，而QE入面嘅醫生都未必afford得起呀嘛
你就講中環個班月球人，中環返都住半山啦，閱讀理解零分。

跟屋企人,但個老母一齊死左
聽YOUTUBE講自殺係會一路重複自己死之前既過程

BB:呀媽,我咁辛苦刷到UR,點解咁對我

我要落地獄

放心，放1折都未輪到9成連登仔買。。

source????

一名女子懷疑手抱嬰兒從上址高處墮下?
女子有冇跳？

如果係咁老公毒啲喎

黑心淡一見有人跳樓就 沾沾自喜出嚟抽水
賤到

大把黑心然

你接受連登無人性仲叫人返fb
咪即係默許同助長囉
你可以唔屌架
但我會屌你咁解

公院醫生Fresh grad 70-80k呀唔係MAX MAX自己諗啦 拎EO同醫生比

你究竟有幾窮
你睇到呢篇新聞第一時間就諗呢樣野？

窮鬼都會叫雞，會响職場搞女同事，何況佢老公住何文田，呢啲嘢你做女人嘅預咗架啦，隻眼開隻眼閉咪長長久久囉。

駁唔到
老母想死拉埋我jm9啊屌

唔出奇，咁有錢既家庭，個老公身邊實好多女人痴埋去

願聞其詳

你快撚d去死啦
你又知個女人本身冇錢要靠個老公

14億中國人,14億印度人

得煲q有錢佬係好事嚟wo
第時就係呢班人吸你仔女啲血

係 有咩問題 係咪想比錢接濟下我

羅力力

成都富二代
樓主pin la

條友on9仔 max 11k笑4

有麻鷹唔捉 捉雞仔
都唔知關我屁事

大把護士老公做保安

咁撚有錢都尋死

冇人性衰撚過用5p字

唔係個個醫生都發錢寒

咁你就去屌
留你認為無人性言論嘅人
唔係走嚟屌我唔屌佢哋

樓上討論緊樓價、醫生人工
全部都係錢錢錢
又有無人性？

生BB真係要好好計劃
男女都要諗清諗楚自己嘅能力同責任
如果唔係就害咗個BB同另一半

商界女強人，成都豪門後代

據了解，死者為成都房地產公司金林置業董事長羅琳的33歲獨女羅力力，以及其5個月大女嬰。

時下年輕人喜愛藉創業賺大錢實現夢想，不過最後能脫穎而出，成為獨當一面的商人卻是寥寥可數。成都房地產公司金林置業董事長羅琳獨女羅力力（Lili Luo），則早為自己創業之夢鋪定前路，成為成功例子。

年僅二十八歲、已獨資創辦兩間公司的羅力力，放棄打理家族事業，先後在內地開設公關公司LCT，一三年更於南韓首爾創立孵化中心Tribeluga（畢隆嘉）。

瓣數多多的她特別用「創二代」（創業家的第二代）來形容自己：「我媽媽係個白手興家嘅商人，我早喺十三歲已立志要入商界，雖然好多人會因為我嘅background（背景）用異樣眼光睇我，但我咁努力工作，都係想用行動證明畀自己同其他人知，我係得嘅！我唔係太子女！」

一直穿梭於美國矽谷、成都、北京、香港和首爾工作的羅力力，其名字近年在香港和中國社交圈慢慢崛起。兩年前，我跟她因在香港合作舉辦「微笑行動」籌款晚宴而認識，當時她召集了許多好友包括霍啟山、邢嘉倩等名人現身撐場，單看好友陣容已知她的雄厚背景絕不簡單，今次我便和她到其故鄉麗江，及遠赴韓國首爾，了解她的身世。

「我喺成都出世，四歲搬到香港生活，十一歲到澳洲讀書，十四歲就去美國繼續升學，直到四、五年前先返嚟亞洲工作。媽媽係一個白手興家嘅商人，係第一批八十年代尾移居香港嘅資本家；爸爸屋企六代都係中醫世家，頭兩代都係做皇帝嘅御醫。因為父母早年離異，所以我從小就跟媽媽生活，連姓都係跟媽媽姓。」

夾雜着中、英口音的羅力力，其母羅琳的生意以地產、酒店、旅遊等為主，業務遍布中國。從小跟母親見慣世面的她，早已立志要跟隨母親後路，勇闖商界。

「十三歲嗰年我已立志想入商界，想去最好嘅學校讀商科，所以我十四歲就去咗美國Beverly Hills（比華利山）讀書。媽媽成日教我一樣嘢，就係環境造人，點樣嘅人喺點樣嘅環境生活，群埋啲咩人一齊，佢就係一個點嘅人。Beverly Hills係一個集美國上等圈層文化同流行嘅地方，有好多荷李活巨星、政治人物等名人。我十七歲時就遇到Jeb Bush（前美國總統喬治布殊弟弟），有幸同佢一齊食飯傾偈，真係見識到好多嘢！」

仲要冇拖油瓶，直接回歸單身

唔係個個醫生都鍾意開檔嘅

小學生？

你們信D狗?

我就唔信

母女住5000尺複式

複式

BB

有時屋太大，空間感太空虛，會覺得寂寞抑鬱，即係容易亂諗野

屌你老味 啲道德撚係咪又柒？
美國藉成都女商人

仲要屌鳩我唔知做乜撚
啲涼薄、無人性cm
又唔係我留
黐撚線

個老公做左啲乜嘢

跳樓價唔該

又唔肥窮人又係咁

可能係租，香港大把呢啲人
租都唔買，但是租果筆錢夠佢買樓有餘

睇到5000呎我都咁諗，一大一細600呎夠啦

要帶埋仔女去死嘅一定係報復老公
咁正常都會諗因為第三者
係你連正常智商都無嘅人先會諗唔到

仲要幾靚女

因為第三者同個女人係咪靠老公有咩關係呀
就算個女人本身有錢都可以因為第三者唔開心架啦
你用屎眼諗野？

依家證實個女人真係有錢女黎
你幾撚on9證明你呢d人真係井底之蛙
身邊d女人只可以靠向上嫁脫貧死忍老公去滾
唔知呢個世界有野叫門當戶對

其實HA醫生護士每月最少都有5-10%住屋津貼
如果2公婆都係HA做
3萬零蚊一個月點會住唔到
如果係cu/hku grad本身有degree果d做5年好多都變APN
APN起薪好似4萬9定5萬9
仲未計另一半果份糧

小鳳姐ready

咪又係一件死支匪

點睇佢係trump粉？

個bb係mix嚟

何文田富二代女商人疑患產後抑鬱 攬5個月大女兒墮樓亡
2021年1月6日週三 下午5:08 [GMT+8]·3 分鐘文章

【東網專訊】何文田發生富二代女商人抱嬰墮樓同亡慘劇！現場衛理道18號君頤峰3座，今午(6日)4時許，一名女子懷疑手抱嬰兒從上址高處墮下，頭爆肢折倒臥在平台位置，保安聽到「嘭」一聲巨響，循聲發現駭人場面，慌忙報警處理。救護員到場檢查後證實2人已傷重死亡。消息指，墮樓女子為女商人羅力力(34歲)，事發時手抱的嬰兒是其年約5個月大的女兒，2母女同住上址一個約5,000呎的複式單位，羅誕女後疑罹患產後抑鬱，不排除因此萌生死念。

羅力力洋名Lili，擁有美國籍，為成都一間房地產公司董事長的獨生女，但她放棄打理家族事業，自行創業經商。據悉，羅過往亦有情緒問題，前年7月3日，她到上水豪宅與友人「打邊爐」時疑與人爭執，涉嫌用滾水潑傷一名男子而惹上官非。

據了解，羅墮樓時無衣物蔽體，全身赤裸，由於屍身在墮樓受到猛烈衝擊，多處血肉模糊、面目全非。由於警方初時並無發現其身份證明文件，而現場保安員亦屬替更，未能認出死者身份，警方多番追查始掌握死者身份及案件大致經緯， 現時正進一步追查案件。

有專家指出，產後抑鬱屬抑鬱症一種，可分為輕、中及重3個級別，有百分之10的媽媽會患上不同程度的產後抑鬱。若婦女本身是抑鬱症患者，或是產前承受環境、經濟及家庭壓力，患產後抑鬱機會比一般人高。

產後抑鬱最特別的徵狀，是顯著增加傷害或結束小朋友生命的機會，嚴重患者亦可能出現近似思覺失調的徵狀，會出現幻聽幻覺，例如聽到有聲音批評自己「你有咩用呀，累咗個細路啫，你不如搞掂佢啦！」患者倘信以為真，便會危害小朋友性命。其他病徵則與一般抑鬱症一樣，會出現情緒低落、自我埋怨、胃口差、難集中精神、記性差及體重下降等。

本港近年發生多宗令人心碎的同類慘案，悲劇令人驚心動魄，亦傷盡全港父母心。2018年7月24日，一名任職時裝設計師、患有產後抑鬱症的35歲婦人，疑堅持獨力撫養子女致壓力爆煲，萌生攬子同亡念頭，當日在油塘邨華塘樓住所留下遺書，隨即揮刀自斬放血，再狠心將2歲半兒子掟落樓後復跳樓亡，其子則傷重危殆。

另外，2017年4月5日，將軍澳一名45歲婦人與任上市公司高層的會計師丈夫婚姻亮紅燈，有人疑為失婚打擊心生怨恨，趁丈夫未歸而6歲兒子外出補習，與10歲女兒各留一封遺書，要求「母女同棺而葬」並貼在雪櫃門上，再從蔚藍灣畔28樓露台踏上圓櫈一起躍下，倒臥於港鐵坑口站出口行人路，女兒當場身亡，母送院搶救後不治。

你有無睇內文呀、睇咗先講

rip

好多人以為做人老母好易，根本有d女天生緊張大師，叫佢生細路真係害人害己

成篇新聞冇提過佢老公，佢老公去咗邊？

你柒 炒咗車
佢唔係侵粉

689 🤮

ig已備

老實八千萬去外國俾錢起屋唔好

城中名人？

戇鳩先以為有錢人既煩惱可以同窮撚比較

mix樣，似俾鬼佬中出飛/借種生混血b
btw 死得好 支那人

想要個白種B但係唔想分身家俾個「老公」
要精不要人

依家受返

其實佢係抽緊水

有無人一睇D留言，就覺得香港人真係睇錢好重。

咁佢都可以離婚既姐，咁有錢洗唔洗自殺阿？

產後抑鬱
會覺得 BB出世好慘，自己走咗個Bb會更慘，帶埋Bb 走先係對佢好。
呢啲時候無理性㗎喇

好難咁理性，之前我因為份工都搞到抑鬱，身體出左好多病，你都可以話「辭左份工搵過份咪得囉，洗唔洗自殺呀」，但精神問題已經唔係離婚或者辭工可以解決到，情緒困擾係好難咁理性去解決

單親

咪弱智啦 你睇返以前咩價啦